低胸露背！唐詩詠容光煥發 避談洪永城

藝員唐詩詠以白色低V露背裙於中環出席品牌活動，講到她失戀後密密賺，詩詠表示：「之前接落嘅。（洪永城有搵你？）呢啲唔評論。（佢話仲愛你？）呢啲唔講喇。（唔係應該更開心？）自己睇咗報導，但冇睇到內容只睇到標題。（話送車送股份畀你？）雜誌講嘅嘢唔評論，我知佢係有睇車，但冇聽過亦冇收。」

問到二人是否沒有翻撻機會？詩詠說：「唔係佢直接講嘅嘢，只係雜誌寫嘅故事唔評論。（佢話你女友光環畀佢壓力？仲話仲愛你？）我收到嘅、佢所講嘅愛係朋友嘅愛。（可以昇華番？）唔講，太遙遠。」問到男方似乎有意箍煲，但詩詠是否已死心？詩詠都不願多講：「之前已經喺網上講咗，唔想一一咁講清楚，以後係點，要經過時間。（唔關第三者事？）已經喺網上講咗原因。（邊個決定分手？）係雙方去傾。」

講到洪永城表現得好傷心，詩詠說：「你又點知我冇傷心呢？感情事想留番畀自己，唔想講，係因為需要時間去處理，唔代表係冇流過眼淚，咁講對我係唔公平，唔代表我冇努力過，將來嘅嘢發生咩都未知，呢個世界咩都有可能。（依家係同事定朋友？）朋友。」

#thebestisyettocome
#活得比你好

我諗冇男人接受到自己女朋友有契哥

有得見報
理撚得你

煩撚到

臭雞 扮睇化咗扮心死跟住話重新出發咁